基奧特做咗古華治

正選射手零入球

前鋒冇波入係樣衰嘅

但前幾場頂係前面都分咗好多波，又全場助攻助守

但今場真係影都唔見

有球倒掛傳中
但佢今場主要係返中場幫波

法國兩次WC都甩皮甩骨咁
一次靠中後場+拖j
一次靠死球-6足球+巴比靈感足球

利申 之前撐法，但今年撐唔落

銀河唯一好有用囉
同個世紀垃圾比

佢球倒掛傳中諗起美斯